橙色嘅鼻涕係點撚解

有冇巴絲試過？
前兩個禮科感冒成個禮拜 冇睇醫生 食感冒藥無定時 後黎等佢自然好
但尋日同今日都發現有橙色鼻涕 點撚算

我會去睇醫生架啦 但想聽下巴絲意見經歷定下驚

推

冇人係學術台

下世小心啲

認真post

唔識 幫推

Thzzz 希望推到有人分享

有冇巴絲試過

認真答
有frd試過 急性鼻竇炎
快啲睇醫生

鼻咽癌

鼻炎 極嚴重

聽日就去睇

癌...唔會掛

綠寶橙汁

上網睇都講到好嚴重
我仲好後生咋

網診最低能，嚇餐飽又無跟據。去睇醫生啦

係真好啦

聽日就去睇私家

橙色的鼻涕是帶著神秘

影張相睇吓

咪玩啦巴打

咁重口氣 冇咩好影
其實唔係成日有 因為冇咩鼻涕
但一「呻」就有好多 少少紅血絲 同橙色

綠色的m巾充滿樂與悲

原來芬達汽水好多年前有啫喱嗰個版本就係你去做supplier嘅！

宜家好憎橙色

呢啲野邊個會想做supplier

藍色的底底盡是誘惑遊戲

Cls

好彩唔係橙褲

有無圖

連續兩晚都咁 好撚sad

早啲休息啦，唔好自己嚇自己，無事嘅

有無買定人壽呀，唔好走咗都唔留番筆錢畀兩老

鼻竇囊腫症狀

google it

正確講係

鼻竇囊腫破裂

鼻竇囊腫男打噴嚏近瞎

嘩屌 唔打咁多啦

多謝巴打

RIP

屌你老母啦 學術台都咁多假膠

我老母等緊你用橙色鼻涕當KY咁用，快！！！！！！

我d鼻涕係螢光色

算 廢事理你條傻閪

有血

咁誇張

好似真係有少少血絲

無我喱啲傻閪喺度，你慢慢攞盒紙巾擤鼻涕啦

黃色鼻涕加紅色血
咪變橙色囉

黎定個驚

上面有叫你GOOGLE
簡單講嗰啲係膿

而家去睇急症啦，仲等

試過，深橙色，係鼻竇炎，食左兩星期藥

希望似你咁冇事啦

早啲瞓教 快啲睇醫生 冇事嘅

係咪你個名累事啊

Btw thz絲打

圖呢

留名等睇橙色鼻涕

應該係急性鼻竇炎
醫生都係開抗生素比你食

利申 一感冒就鼻竇炎

鼻竇炎會聞到個鼻好臭
你有冇呀？

核突即刻dum落去啦 仲有時間影咩

嘩 咁你咪成日橙色鼻涕 維持左幾耐?

我聞自己鼻冇咩異味
如果係問其他人聞我個鼻臭唔臭就唔知 聽日問下條女先 唔敢同屋企人講住

幫你啜啜啜啲出黎

問條女「我啲鼻涕臭唔臭啊？」

同條女咀個陣咪聞到囉 洗鬼索鼻涕咩

[img]圖片網址[/img]

係自己會聞到自己個鼻臭
唔係人地聞到你個鼻臭

急性鼻竇炎通常係有傷風感冒 你想你女朋友一齊病？

咁樣都啜到曬出黎我唔介意

傷風感冒好番一排啦
但點估到今個禮拜